# 5 Элемент

## Лендинг для компании "5 Элемент"

#### Данное веб-приложение предоставляет информацию пользователю о компании "5 Элемент", представляющей аутсорс-услуги.

Ниже представлен фрагмент страницы сайта:
![demo](src/assets/gif/chrome_Y8NnLH1xVJ.gif)

